微波爐煮出前一丁?

公司樓下茶記好貴, 有冇計用微波爐煮?

可以 食左廿幾年
仲可以打隻蛋落去叮

叮幾耐?熱水落?

得個丁麵點夠飽

夠啦, 食完無耐又食飯

熱水落
以前爸爸叮 三分鐘 之後反轉/整散個麵
打隻蛋落去叮多兩分鐘
啱啱好夠彈牙
但近年d 麵質屎左 有時叮三分鐘都夠

Thanks